你係飯派定麵派？

飯派
麵派

冇飯落肚好唔實在

我係飯派嘅

咁多人麵派？

飯派come on!!!!!!!!!!!!

日本米

戰況激烈!

我根本冇得投 我雙樣都食。 如果我想食煎蛋 我一定要食飯 唔可以麵。 如果我食魚旦 又接受唔到餸飯

食拉麵加個炒飯set好平常

y not both
拉麵+炒飯combo

我個名

本人無飯不歡

可以一齊食